宣傳手足們大勝 民意無離開過我地 , 辛苦大家！

建制班大鱷輸哂
其他區有咩可能唔贏
贏到開巷有啲不知所措
區選贏左證明民意跟住我地
證明中大同理大手足努力唔係白費
我地救埋poly
再繼續努力一齊爭取雙普選啦！